除咗hunter仲有咩漫畫係想有生之年可以睇完

我想睇完skip beat 一個月左右先更一次 更一次得個三四十頁 好難捱已經

烙印戰士

唔好問廢話啦 烙印戰士

呢個都有睇 等得仲耐

俾你講左

烙印 強殖裝甲

玻璃面具

REAL

其實我想問...係唔係停左?

天材麻雀少女 咲

搞乜春,小林立,我地想睇決賽

講乜春圍材賽,我地對五六七八名無興趣

五星

烙印戰士, 火鳳燎原

生有涯

第一神拳

其他漫畫只要個作者肯郁手就應該完到，火鳳真係期期畫足都唔知完唔完到

銀之匙

柯南

想問龍狼傳完哂未？

烙印
強殖裝甲
柯南
五星物語
暗黑破壞神

其實作者算唔算吹到太大廢事完

同埋諗唔到個結局，宜家最正路係二個一齊死
但太易估，要一個估唔到但又合理的結局好難

多啦A夢，蠟筆小新個類輪迴類係作品

冒險王比特

Wrold trigger

作者係咪死左啦

埋緊卡C+線，之後應該可以望見家鄉